外國街童文化嚴唔嚴重？

好似冇乜見人講

好嚴重 鬼仔成日同黑人一齊周街挑釁
當年係英國比鬼仔撩 向小妹講哂d 肉酸野

係俄羅斯比人逗過雀

外國街童有文化過香港果堆
好似係

同外國比香港果班鵪鶉黎

有文化還有文化

今時今日真係小意思

外國啲街童係咪一開波就會同你rap幾句先？

佢地成班好大膽

呢幾日落雪行行下比佢地dum

唔係啩。。。

黑人大機會

巴西，印度貧民區通街都係

嗰啲少去唔怕

英國都唔少，早幾年流行過隨機扑頭上晒新聞

試過比外國街童省中
竟然起朵話自己係廿八座大王

28座大王

試過俾鬼仔逗: WTF you looking at??
結果我無理到, 行左去...

事實上佢當時係好似長臂猿咁吊左响D告示牌上面......
八卦下更係望多兩眼......

on9嘅比街童更加多

chav=白人mk仔

孝仔條片踩單車嗰啲
埋嚟喺你耳邊嗌一嗌

北美唔驚 一嚟就上車
街童道友黑幫多數都留喺固定地點
正常人唔會去

向小妹呢句做多左啦

D chav通常一班人咁樣行，其實唔洗理佢地，佢地搞9你打柒佢都得

你望乜撚野呀

我細個喺香港比人逗過雀

香港比人超市摸pat 游水就比呀嬸游蛙式時掃下體

細個時覺得奇怪 大個先知依啲叫非禮 不過我冇乜童年陰影

嗰啲細路嚟 行行下遼你問路
其實間鋪頭就喺後面

點夠打

有冇扯

冇 諗梗佢係唔小心定有心 諗諗下就冇咗件事

見過好多
利申：加拿大撚

其實唔知關唔關人種事

啲M記咪有埋遊樂場嘅
玩親都比佢地阻住

加拿大嚟講唔關事
白左同黑人係一樣

力架力架

我意思我地黃種
所以會比人搞
定其實local都會搞local?

BLM都on9嘅

加拿大嚟講係咩人都搞（冇咩種族觀念）
當然武肺期間係搞多咗亞洲人

明白所以講唔上歧視

左派地方好處：少種族歧視（隱性嘅有，冇人夠膽講出嚟）
壞處：高稅 言論唔自由 太福利主義（搞到冇人投資，所以冇工開） 奶共

其實度度都有呢d 問題
但你手有酒同煙好多時都做到酒肉fd
利申死矮仔 但算好彩無比人搞過

即係你變埋一份子？

唔呃你，以前讀書要打cricket rugby嗰d，周不時都會有支cricket棍跟身

有啲想打死佢地

有棍我都唔驚

要多人先夠打

咁又無 亞洲人比班狗逗到會好麻煩架

咁咪帶支跟身囉，又冇犯法，放學同朋友打cricket唔得咩

係英國班街童通常都係但成大堆白人，之後夾一兩個黃種人或者黑鬼
見到Asian就笑Ching chong ，黑鬼就笑Nigger

又扮女人，見到你話鬼仔同黑鬼一齊恰就知你假假地。10堆街童先得可一堆有少數有色人種

鬼佬會sns架咩？

佢逗完有冇好驚訝咁問where is your bird?

個個都著到好似JD啲display咁

識親細個過英國都畀鬼仔打過，大學就好啲，頂多冇啦啦屌鳩你

幾年前英國留學好撚多
夜晚晚同荷蘭仔rm 去買宵夜被幾條本地仔𢭃
一開波見到我就大大聲Ching Chong mother fucker，跟著荷蘭仔沖過去打其中一條友，我沖埋上去幫拖，圍歐左兩分鐘，見遠處有人叫做乜鳩，班街童就雞咁腳走佬

都唔止一次，不過開拖比較有印象既係呢次

早幾年去過 Chris Church NZ, 住既酒店附近星期日夜晚好似得間 M 記有開, 有幾班o靚仔係度玩, 大聲講大聲笑, 都係 15+ 左右, 講講下突然兩班人打起上黎, 擸櫈掉人, 嚇到走都走唔切, D人真係悶到發慌.

英國真係好多基佬

你個frd好正，同埋你都幾好彩你個朋友肯打9班chav

好慘其實有色人種不論係黑鬼定亞洲人，係英國都俾人歧視得好勁

好多，地區唔好個d一日到黑都有堆係到。亞洲人絕對係佢地目標 無他，細粒d，又細膽d

住d好區會好d。

係外國
連乞衣D英文都好過大部份香港人

英國*

係。以前細個中學唔識得處理，而家諗返起其實可以同佢哋正面confront. （只限學校嗰啲）

聽講佢原本係香港踢波省中人俾人洽就消失咗

之後去咗外國學魔法 踢魁迪奇

分三大： chav/hooligans/edl (english defence league)
但一條友可以三樣都係

啲chav最出名就係shanking同chelsea smile。得住過外國夠耐先識呢啲terms。通常流連啲廿四小時麥記附近，或者係啲公園到，通常都係撩人，或者打交，或者偷嘢

Hooligans唔洗多講，你個樣毒啲好恰啲，on99著住對家球衣入球場前走咗係佢哋嘅zone到佢一定撩你

Edl 通常都只係恰咖喱仔或者蝻亞蝗蟲

咁有冇人識佢

how about 街頭抗爭文化？

打番轉頭原來work

係。EDL係 anti-Islam，所以好少搞華人。反而 chav 就邊個都搞

係囉點解英國鬼啲英文咁好 香港人唔爭氣

吓

學到野

華人應該最怕就係chav，完全冇底線，你可以任何地方唔好彩撞到佢哋，最緊要係唔好一條友，多兩三個人同你一齊都未必搞你。

Hooligans 通常都係同其他hooligans 隻揪，同埋比賽前一定係勁多差佬圍住佢哋，佢哋唔會做到啲乜，而且通常都係有組織咁約出黎打交，華人冇乜嘢影響。建議你睇一套戲Green street Elite ，可以了解更多，係真係幾好睇

Edl 就通常都唔會點搞啲華人，因為佢哋最憎就係穆斯林，之前youtube睇過一個關於佢哋嘅紀錄片，有啲骨幹成員老婆直情係亞洲人（好似係菲律賓定泰國），因為佢哋覺得亞洲人最唔侵蝕英國文化/核心價值，同埋比較融入，最緊要係亞洲人比較有錢，edl嗰啲係窮白，唔會點喺同一個社區出現（但係可能之後就唔係咁講喇，多謝支那）

見得最多都係chav

咁得人驚

你rm好有義氣

非常嚴重

荷蘭仔有義氣

落雪掉雪球我當係玩
唔好太癲或者追住你黎調一下兩下算數
平時都冇乜痴線嘅

咁都識分邊啲係友善嘅

所以大陸仔有度好，夠團結，以前中同係澳洲讀書，埋D有錢大陸仔堆，打9返D鬼轉頭

中學係學校canteen 成班香港人打9返仆街轉頭夠狼夠狠就得 最癲試過拎碟衝過去扑頭 之後班撚樣買唔到煙 焗住食我地d天價水旗

作為連登仔
可以點反擊街童？

對比班持牌爛仔真係弱嘅

係
香港人瞓緊覺個陣外國小朋友已經起左身讀書

明知自己比人恰都要呃自己

另外一單就係..(聽朋友講返)

臨近節日, 會見到年輕人...(中學生)成班人响街上大聲講大聲笑~~旁若無人~!
夜麻麻七/八/九點雖然都keep 住有人行, 但係都好少會有路人咁大聲講野.....
ps. 我朋友估佢地應該都唔算有惡意既...

加上落住微微雨, 令人feel 到咩叫青春~!!

好嚴重
利申 德國

夜晚出街買宵夜一定帶架生 不過我住既suburb 比較純樸，比較少遇到

屌試過係外國大街被一幫街童係街尾叫過嚟叫我唔好走，p佢個k我即刻走

亦試過行過有個女仔對住我係咁咳然後話佢自己有豬流感（當然係呃）
但諗返都幾搞笑咒自己有病

水能載舟亦能覆舟

你威

亂叫嘅痴線佬好多啦

好撚勁
偷野、破壞公物當食生菜

又唔好咁講
香港都有仲可以好嚴重
牛丸、燒陰毛、老麥打死人、着校服喺公園hi到od嗰啲咪勁
不過冇咁密唔係成日爆出嚟俾人知

毒撚去邊都衰
加上係人地國家，唔出聲最好

係咩style?

原來可以咁危險

又無搞到咁大，言語上同整爛d野其實自已怕事

我見親都係JD look嘅仔
女嘅通常著住校服跟住班仔

我high school 第一個星期就有中國人自己打架，其中一個爆缸，要退學加上報移民局，當時仲要係兩個日本人勸交

其實我帶姐，讀左四年書暫時都冇用過，夜晚行返大路，見到其他人保持距離其實無咩嘢，反而我遇過最多係放養既惡狗

Supposed 應該係你沖過去打，荷蘭仔幫拖囉

倫敦個謀殺率係大城市中係最高

街童仲衰過醉酒佬

我以為係個別例子
原來咁多人都遇到

撚有

巴打點解咁有研究
想問啲uneducated 窮鬼白皮豬係咪仲衰撚過支那人

你都好啲 我試過比基佬逗雀

戀童？

唔係 呢個係近兩年嘅事

點發生 有冇打鳩佢

中學就過咗去住，所以都會識，同埋都要知，如果唔係好易會出事

上面漏咗講acid attack

係白人眼中 黃人 黑人 全部都係狗
下級人 奴隸
自己諗啦

廢鬼同支那個種乞人憎係唔同，廢鬼個種係飲醉酒周街嘈亂咁屙尿，撩人，種族歧視，同埋偷野，同埋佢哋會笑亞洲女人係幾易上，完全當你亞洲男人廢柴

支那人個啲係巴士度好大聲講支語或者無啦啦剪指甲，排隊轉揀其他亞洲人去打尖，喺博物館度無啦啦開facetime勁大聲，大學圖書館喺度打機啲keyboard聲勁嘈，又成日都比大學屌柒佢哋請槍寫assignment，大學入面勁多大陸旅行團無啦啦走入嚟明明上緊lecture喺度影相

我覺得香港人會覺得支那人煩啲可能因為始終英國都係鬼佬地方你見到廢鬼會容忍佢哋同埋驚佢地，但大陸人就係影衰我地亞洲人

你嗰度山旮旯嚟㗎喎

如果係美國住。我一定會陀槍

比鬼妹咬過JJ

cls我2年前先係英國比街童打到爆缸
好彩有唔少路人路見不平 幫我捉住佢地 仲幫我報警

啲chav大過左，出身係唔係同香港一樣做運輸？

巴打高唔高？
好瘦？

我諗直情唔會返工
尻下尻下食救濟金

我覺得西人唔會sns依個誤解黎，我第一次喺英國俾人拉就係sns，一前一後夾實然後搜到把工具刀出黎

唔信

係英國試過飲完酒去攞車
無端端一個玻璃樽飛埋黎
對面都係4個後生白人
我地就3個人, 我, 姐夫, 家姐
姐夫想沖上去打柒佢地
但最後比我同家姐拉左上車

係曼城又試過去間餐廳
個女侍應見到我地黃皮膚 (有老人家有細路)
特登唔比檯我地, 到我地屌左幾次等左成個鐘至有位
入到去搵佢經理投訴佢, 個經理都係HEA應話條女係PART TIME會處理

唔係話移民外國唔好, 但真係要有心理準備
歧視係百唔百存在同普遍, 除非你本身係住富豪區

咩事搜你

咁其實白皮豬做衰格
支那人做啲嘢自己都有著數 係唔理其他人
啲white trash 純粹覺得自己好superior 要屌柒人

臨俾人打之前上連登開post問

比人打完上連登屌支那人累自己比人打

點撚知

果陣約左fd喺liverpool lime st食lunch，一出車站行左一陣搵我fd時有兩條差佬經過，就行過黎一前一後夾實我再問我可唔可以拎褲袋啲野出黎睇睇，咁就即時上孖葉塔左

一般自己族群返自己族 (白人/中東人/黑人)
跟住又係長年喺m 記/kfc/火車站正門鳩hea
細聲講大聲笑
周不時會撩事鬥飛

我見過最勁就係
一班中東mk 仔入m記叫野食
叫完之後唔知做乜發爛渣
去counter 拍枱屌職員
屌屌下有個中東人職員大聲用阿拉伯文屌返出嚟
仲出嚟撩其中一個mk 仔隻揪
之後班mk 仔即刻笠水走佬

而街童嘅極致
就係冇原因咁暴動同搶掠

咁王細賊點應付啲街童?
denounce佢地？

普通亞洲人身材但樣少惡(天生)

向來最直接既方法不嬲最有用，搞得過唔俾啲教訓佢，你諗下下家人又會遭殃

外國好大喔！

你真係仆街含家產，本地乞衣唔係鬼佬咩，咁能樣貶鳩香港人，知你好能勁

根本連啲黑人都叫自己做力架 完全唔明呢隻字有咩歧視成分

香港都唔差過外國 有好多嘢冇開外嘅
燒毛仆嘢偷嘢打人吸煙吸毒放火

識個frd住 riverdale

直頭有間high school成間都係gang

試過係加拿大同另一個香港人一齊行商場，我哋個陣用廣東話傾計。
到出商場門口迎面嚟咗個鬼仔，佢大大聲講咗句"Welcome to Canada boys"
佢係我見過最接近街童嘅鬼仔

未來戰士

怯就輸成世 開頭少少嘢 我地都由佢 班撚樣太得戚同埋oversea student 真係大撚哂 我地成班quit 學校 就無錢 又可以expel 我哋

*唔可以

廢鬼多數係會直接傷害人 ; 支那人多數係會為拎著數而搞鳩到人

試過係London，個陣12am，自己一個係條街同個鬼仔傾咗十分鐘(佢都係自己一個)，傾傾下佢叫我幫佢wanking(即係打飛機)，佢得16歲好彩最後走得甩

英國真係好歧視
行出街比人逗都已經真係算係小事
好彩只係暫時只係言語上攻擊 冇咩好嚴重嘅事發生過
美國會唔會好啲，未去過北美

普通亞洲人身材。即係算瘦

響外國想少d機會比人逗。一定要操大隻

沒了祖國
我們完蛋

你係女！？

搶車都捉唔到咁廢

外國住真係要練大隻

搞都唔搞你先

英美個班英文好好

要好撚7大隻。好有兇悍性。館長咁先得

同埋得既話。最好唔好戴眼鏡出街。戴con

好多移民agent話三百萬買幾千呎大屋,
出入楂車,
天黑前返屋企就無事喎

喺外國住過都知住好區apartment好過住爛區平大屋,
係有啲港豬成日話只要間屋平同大乜都無所謂

是

你住貴區，行出行入都無d濕尻街童

好明顯的，貴區你行路會感覺安全

好彩咋，唔好彩，搶完車再用刀吉死佢地兩個

殺唔慘

玩夫目前犯就大撚鑊

所以外國，入黑真係唔好出街

外國.......點答你

無計，人在暗，你在明

佢地有心伏你，無計

有次喺Norwich經過一班飲到tipsy嘅後生仔
唔記得咗佢問路問我咩
但我唔係住Norwich所以我唔知就走咗
行咗10步左右佢地大嗌konnichiwa
見佢地唔係有太大惡意 加上同緊ex一齊
冇理佢地就走咗

但London好少遇到街童
可能要去到zone2/3會多啲
我通常喺zone1一帶

D鬼仔係好興咁樣

其實都幾撚on9

其實嗰下係幾offended
冇計 當佢地幼稚
加上佢地成4 5 條友 搏唔過

隨時搵刀仔吉你幾刀

除非你好似館長咁科碌

我有次響呢邊見到個米9北方人支那佬，兩隻手炸晒手，鏟晒青成個館長咁
好撚兇狠

我諗無鬼仔敢埋身

我諗恐怖唔過某國既丐幫同愛滋針

其實真係好少畀人𢭃過
仲有一次係喺brixton畀黑鬼圍
叫我去撳錢
我扮晒嘢話我新黎未有acc
每人派咗枝煙就打發咗佢地走

唔係高大威猛嘅實試過呢d場面 係睇幾多次啫

英國Skin head

嗰陣好幾年前啱啱搬黎London
唔知brixton有幾咁惡名昭彰
以為佢地只係求財唔敢亂黎
所以完全冇驚過咁打發佢地
後面同返啲local fd講返件事
佢地同我講返十幾年前有幾多人喺brixton遇害
如果我一早知嘅話我嗰吓應該驚到瀨屎

但除咗呢兩單之外咁多年黎都冇畀人搞過

歐亞混血兒呢?
假設我同鬼妹結婚

唔鍾意煙同酒, 咁可以點?

好想同黑鬼瘋狂做愛

當佢白人

學校嗰啲就話可以透過打交解決
出到街可以點?

就算有惡意 你都只能夠唔理佢地走啦

冇住開細城市 唔知有幾危險

好有國產凌凌漆feel

英國差佬都咁hea

係，果時女朋友夜放學，真係為左安全要去接

點解唔好戴眼鏡，睇落柒吓柒吓好nerdy?
定多樣弱點喺身易俾人攻擊？

腦海自動出現色士風配樂

係🤣文化係見你黃種人好快開你波🤣

其實你地係咪都係住二三線城市

英國平均每日有100人
比人刀到要入院

所以認真 麻煩住返好區

未收架餐caution前，我搞得過既會開鳩佢地拖，當然熊人咁既size梗係即走

同chav開拖反而少，同歧視撚開拖就多，不過我都分唔到究竟係咪同一類野黎

btw都試過俾佢地截俾左兩非煙同有個吹左陣on9水，可能英國煙仔貴

一線城市

反而二三線仲好d，人都純d

你自己都講晒個問題出黎

一線我真係冇見試過畀人搞 可能我好彩

可能佢地未夠秤買煙呢

好撚多本地人都有帶刀響身

男男女女都有
有次買餸見到前面個鬼婆阿嬸摷手袋都跌左把摺刀出黎

咁搞笑

local 都會比人逗

美國差唔多
去正常地方冇人會逗你 (商場 日頭嘅 downtown)
之但係夜晚去錯neighborhood 有機會連命都冇埋

我去exchange
第一日orientation 學校派咗個警察嚟講治安
佢直接喺地圖畫咗個區
話咁多位學生冇乜事就唔好去嗰區
去錯咗唔知有乜事會發生

做gym換衫都見過有鬼仔有個刀套。陀住刀，電筒響條腰到

可能佢職業係石Q呢
自衛唔會帶flash掛

拳頭在近，官府在遠

我諗唔會掛，條友近米八又成隻手炸曬

佢行過黎截我時我已經準備要開拖，點知佢過黎問我攞煙，拎完仲同我一齊食風吹左陣on9水

住過巴黎同倫敦嘅dodgey區
感覺上巴黎就算dodgey都安全過英國
起碼冇畀人𢭃過 R煙就大把

好似係

你youtube search下EDC(EVERYDAY CARRY)

美國仲誇，又槍又彈夾又盛

英國算少事

可能外國地方大，如果有機會夜晚揸車出入或者行出行入
有時要d架生唔好話防身。螺絲批，鉗都有d用

其實flash先啱自衛

香港太安全，冇咩呢啲需要

咁始終都係有啊

帶還帶增加開拖自保本錢係好

但個人經驗去啲大站前好掉曬啲野喺屋企，果頭啲差佬密啲有機會會sns再上孖葉的，我就係成功既例子

英國例過6寸就塔得，我見佢地即場度係連刀柄度既，簡單啲黎講即係指甲鉗先唔過

老實講 你去得南美就預咗畀人夾

真

睇你嗰區posh唔posh
條件普通嘅地區普遍都多chavs
有啲好狼死，真係搵刀捅鳩你

連刀柄？！

刀鋒唔過3吋就合法嘛
計刀柄就好多刀都犯法

一條馬路已經爭好遠

照撚到佢睇唔到。即跑！！！！

係

佢係將我把工具刀摺出黎後連柄一齊度，然後即刻上我孖葉

話說佢地啲梗孖葉鎖起上黎有啲辛苦

以前住east London
得homeless冇街童

你都啱
如果知有時佢哋蒲開某啲地方最好主動避開唔去街經佢哋地頭
癲起上嚟捅你都唔知點好

（講漏咗係喺英國）

我記得喇。你就係地獄黑仔王。

做咩冇啦啦搜你嘅

所以入黑真係唔好亂出街

同埋出街一定要車出車入

嗰啲著哂trackies成個chav咁我一律當街童處理

利申：女仔比較驚驚

你個名可保平安

聽過話bethnal green幾年前有個女仔
一晚畀人分別老強咗3次

離遠見到呢d，一律要保持警覺

點知

立到把野個形掛，一前一後夾實我就拍左屎忽一下，就叫我拎出黎睇睇

好慘

好撚黑仔

我試過響兩個armed police面前行行下停低，坐響湖邊張椅睇湖。咁可疑既行為都無ss我

令我諗起試過有次喺香港 紅燈過馬路
行到一半先見到對面有兩隻狗等緊我
即刻調頭行返轉頭冇回頭
諗返都覺得好笑

係New Castle坐緊巴士
成班街童 掉水樽落巴士度
重點係 架巴士有唔少鬼

如果香港都有咁多人周街搞9新市民
就唔駛係自己地方比人逆向歧視

上星期d報紙先話咪撚掉雪球落行緊既車到嚇尻人

有年放假去london，同當地fd飲完酒，比人”瞭”

呢d野睇彩數啦

咁人地一班人，你同你ex 2個
依d情況除左走人都係咩都做唔到

黑氣只會不斷咁黎

你有幾可聽過英國打交會即場有差佬? 我再次成為成功既例子，打到個叫住我既歧視撚仆街時有警車經過跳落車㩒低左我又簽多次caution，屌你平時條路唔會有警車架

我記得你話 會離開英國算

大部分鬼啲”家教”都麻麻地 比較放任
感覺上 華人社會家教會好少少

有次我一個人+後面幾個路人等過馬路
我見架車停左係紅綠燈位,雖然未轉燈我都照過
就出馬路果下見到原來係架警車即係停底
我仲留意到後面班人本來想跟我一齊衝燈都停左

差d搞到成班人係警車前面衝紅燈

真係睇地區

唔好話英國

澳洲，加拿大都有d 百厭鬼仔

係呀

因為簽埋依份啲野太common，，再衰多次個駐場法律支援都話入硬冊，而我個格重犯機會又好高

所以諗左排就人已走，而家喺杜拜

杜拜

佢夠膽撩你CHING CHONG
但遠處有人叫做乜尻就即刻走, 唔係好明佢地驚既點係邊

應該係佢地唔夠打,咁岩有人經過
樓主停手,佢地乘機走人

港共唔俾人直接返嘛，肯收uk做中轉站既得杜拜

之前諗果時好想去泰國，之後發現點都唔得，最實惠既得杜拜咁唯有揀佢

咁以後點算
前路茫茫

外國啲街同英文Lak lak 聲

上面八九成post講英國

咩事

pr 精心設計?

你指邊方面先

諗住去咩國家落腳

睇下啲英劇就知
其實啲鬼仔細路真係純粹太無聊同太幼稚
所以做好多憨鳩嘢

因為英國多連登仔囉
做乜鳩啫你

過完21日，返香港先啦

以後再走都應該只會諗台灣，我諗應該夠錢就冇咁多on9煩惱

尤其是而家武肺個環境對Asian仲要嚴苛啲

希望你順順利利以後

希望啦

吊，如果係港男，你一定大大聲反擊，但鬼佬？你就聲都唔聲下

掉雪依part我預咗(都估到會有雪戰)
我都有掉返佢哋
之前有人直接話我係病毒我大大聲屌撚柒返佢哋
用英文

西門你就唔好咁奮鋭啦
要做磐石麻煩收一收火

磐石係西門彼得

奮銳黨西門係必死於刀下嗰個

荷蘭仔係咪好高大

on9 之前啲公務員仔女可以有資助去英國讀書，加上之前英國係香港宗主國喎。
睇嚟你都冇讀歷史。

一齊開過拖，爭咁次3P依個就係你一世既兄弟

都係靠嚇

最好就練定泰拳防身

KOFGYM個MARVIN同TYLER都試過被人撩
其實大隻都唔代表街童會驚你

荷蘭係全歐洲平均身高最高

好似話平均186

但細隻加毒撚樣比街童搞機會大好撚好撚多

EVERYDAY CARRY唔係 preppers術語咩

喺泰國俾人抽底

加拿大，澳洲，其他地方加加埋埋，只得一兩成post
英國一地佔八九成post，不成比例

街童真係超恐怖

因為連登多人有 BNO

都係果句.....有酒吧的地方就有差佬
有差佬的地方就代表唔安全
Council Houses 係附近就唔好走入去

火車倫敦返東面遲左
搞到夜晚十二點係條街行返市中心都無出過事....

隔離有亞洲人同黨都講Ching Chong?

個啲所謂Asian其實都係mix

班仆街真係無性

On9先做街童

乜唔係多數同鬼妹結婚亞洲人都係上流人士咩?

咁點解會有Chav?

撚太多
大把搞大左人地個肚條女頂硬上

咁條女咩人?

個鬼妹都係chav?

落pub又唔等於chav

但係喺香港落得去嘅全部都係mk仔mk妹

俾泰仔定鬼仔? 泰國我好想去

你女嚟？

珍芯交

如果係女嘅話真係要小心啲，我唔係話要歧視女性定點
但係asian female 係班白鬼眼中真係 easy target

係簡直吸引緊人埋黎

冇問題㗎你唔係以為佢哋真係friend底呀？好大機會都係個Asian 用$埋堆啫

主要係學校入邊嗰啲冇咁得人驚，街嗰啲可以冇底線街個d只可以避

所以係英國要搵窿路買架生袋出街

你唔比生意佢做就有事

出現了

講下唔好嘅一面都唔得？
A地方淨係諗最好
B地方淨係諗最差

唔洗咩窿路
amazon 齊晒

刀
電筒
tactical pen
baton(illegal唔好買)

I hv dealers for heats

起碼大家有個防備

唔好學支那閪留學生咁無時無刻拎住部電話響手玩

英國差佬追鵝就叻

又唔洗咁誇嘅 練下跑反而仲實際

鎖完你有咩後果？有無咩藏有攻擊性武器法律

北歐都會有，試過夜晚12:00幾係oslo比六七個黑人逗嚇到賴屎

illegals weapons果野我暫時咁睇就冇乜後果因為我係遊客我唔知剩係簽左份caution，條件就係再犯同樣罪會重罰

唔知佢會唔會當犯罪紀錄，不過我衰多次第樣野都係簽多次第二份，冇即時丟我上court應該就唔當

相關例就問過個好人啲既阿蛇，記得佢話刀類出街唔可以超過6寸，不過睇佢地度係連柄度

Fucking ching chong

要legal仲有pepper spray有啲駐明自己合法既，Amazon乜柒都有售 不過你預冇狗果隻咁勁

唔怕中獎既其實帶乜都得

英國衝燈一向好嚴重，我住oxford發覺啲車都係照衝，但點都會讓行人優先

係未男人易d比人煩？
我最多係超市比個阿嬸用厭惡眼光叫我social distance
同埋比d白仔細路問how are you

港男有幾何會咁撚癲
比少少信心自己
唔好成日咩都對號入座

疫情之後就作唔到準

泰仔

哇屌，因乜事俾人打

我接觸過既泰仔比起之前普遍接觸過既西人好抽好多，size對比下細啲同我地爭唔遠或者再細件啲，但屌你好似唔識痛咁唔會縮，狼得黎動作又有條理，一陣間就俾佢打到訓低

有冇可能佢自己就係skinhead

斬鳩人地隻耳仔咁撚勇

我都試過
但係我嗰陣就繼續行落去當佢哋唔存在咁樣

委身反抗羅馬

好彩我個邊細到無街童老老豆豆去Munchen Frankfurt 日頭行過都驚驚地